夠鐘起身啦

我準備訓了

我地夠鐘起身 你夠鐘死心